[絲打入]會唔會介意男仔住公屋!?

會唔會介意女朋友唔係處？

真
同屋企人住真係理鳩得你住house

公屋先正！大家負擔少d

唔係同屋企人一齊住就冇問題

如果自住公屋冇得輸

中學果陣未拍過拖會介意 而家唔介意

我fg48k做政府都同緊屋企人住公屋，草多幾年錢先走人，唔明點解要介意。你要介意既應該係同對方有冇將來，你睇唔起人地出身既時候，人地同樣可以搵個更好既，香港地既男人唔該唔好再比條女騎住，佢要走咪由佢走。

公屋先係最大贏家

住house 但同屋企人住，應該最少自己有一層wor

暫時未識到有男仔係住公屋

自住公屋戶主ok?

有見識過，去fd 屋企玩，佢自己一層700呎
佢阿媽會無啦啦上黎

每日早餐晚餐都要對撚住老爺奶奶
狗都唔撚住啦

How about 自租私樓？市區

高分過冇會所個D 舊私樓

會絕對會一定會肯定會

我會鎖左門口佢

住山頂獨立屋，父母分一層屬比自己住點睇？

點睇租租乜樓都冇

利申：月入5皮

比少幾個 >>> 囉
自住私樓>自住公屋>同屋企人住山頂獨立屋
比你有埋管家工人廚師
日撚日要應酬佢地,點都冇二人世界咁撚爽